溫midterm溫到病病地

好辛苦，屌你老味

邊科?

咁廢就咪撚學人讀書啦

好多科呀屌你

你係咪積埋成堆一次過溫呀